2020年777隨時增加緊急法的權力

緊急法呢條絕對權力，完全附合中共極權的表現

斷網，強行入屋，無限期拘禁，設特別法庭，宵禁，取消一切遊行，示威申請，授權東廠無限武力

係咪好似西藏呢？

先屈你係恐怖組織，然後屠殺，集中營，洗腦，拍片認罪

係呢一刻仲玩分化？仲講乜春人血饅頭？

把刀已經係你條頸邊，唔合作就等一個一個擊破